一人一句返工最搏屌句子

你明唔明我唔明D乜?

講到咁勁 你自己做囉

對唔住

我博屌

做錯咪做錯囉,好撚大件事咩而家

幾時加人工

我唔識架
我咩都唔識架

喂呀爛咗喇

byebye~我走先喇~

呢單嘢唔係我跟開

家陣錯左少少姐，洗唔洗咁惡啊

唔關我事㗎
我唔負責任㗎

又喺我？

介唔介意傾多五分鐘？

你咁都唔知?

你唔趕時間

阻唔阻你收工呀 可唔可以傾陣

搞掂先好走

你趕唔趕住收工,唔趕就幫我做埋份野先走

對唔住 我係差人

唔知呀，我咩都唔知，你又無講

你份糧係句埋受氣既

包

依單野唔係我跟開架

喂 幫幫手